[多圖] 香港服務性行業

Sorry呃左大家入嚟

雖然多年來大家都知，但今日翻完工都想講一句

係香港做服務業真係賤過地底泥

疫情咁嚴重啲高層為咗形象都可以唔理我哋安全

啲客不滿就大吵大鬧，又要投訴，為難人哋

難聽嘅說話要幾多有幾多，甚至蠻不講理

好多次唔係我哋態度唔好，都要比你鬧兩句，仲要多謝你

最後希望睇到呢個post嘅大家可以以禮相待，尊重翻人哋

最後，大家盡量少啲出街，減輕醫護負擔

係啊，唔介意生意差但唔需要咁掛

無㗎啦，共勉之，多謝你

但尖沙咀/銅鑼灣班化妝品sales仲係好串架喎。
班sales唔係不嬲心態係覺得香港人死窮鬼，鐘意服侍有錢支那人咩

態度真係閪個啲Sales就另計啦我都知唔好受
但有啲真係Nice個啲都會比客閪㗎我哋就係咁

身同感受
不過小弟係澳門人, 對大陸客多, 大陸客係冇禮貌多過閪, 香港客暫時都良好

不過好多做賭場既人都對香港客印象好差

我反而係大陸客唔閪但香港人好鍾意投訴同打橫嚟，逼人哋唔跟規矩做嘢，覺得服務佢係應份

多數咩年紀?

Push